有冇人唔同屋企人食飯

如果你個日肚飽/有野做唔同屋企人一齊 同枱食飯
雙親就會抌曬啲飯都寧願無冇得食

呢種行為你地又支唔支持呢